係zoom見到靚女，可以點溝？

個個禮拜都見到好想溝佢，但係作為一個毒撚，
只可以對住個mon 打飛機。

至少cap低佢個樣，得閒拎出來J多幾次

改名私chat

靚女 你好靚啊 幾錢q？

毒撚嘅悲哀

好狗公 之前同過佢一組都唔知點溝佢
無理由傾緊text 問佢得唔得閒出街

Bye

算吧啦 你有咩優點吸引到個靚女

頂住咗啊...

不如咁問 係zoom 可以點展現到自己優點

係問how much

私chat very easy, d囡都好寂寞，基本上扮問兩題功課，拎到whatsapp就搞掂，不過記得帶套，同沖涼沖乾淨d，嗽口。

我都想

搵個靚仔代你開cam 不停答問題

Cap圖放出嚟
睇下有冇巴打識
再介紹俾你

毒撚就放棄啦

Zoom link?

我沖破唔到心理關口咁樣問人攞電話

tutorial 黎

自從中學同條女散左就無拍過

同過佢一組唔溝？
定突然靚女左

係zoom一組呀 傾report 就無了
我唔敢私chat話辛苦你

hey baby, me see you 5 minutes ago